只能說我輸了

依個星期同個出過幾次街女仔，不停whatsapp~
到左星期四我約佢今日睇戲~佢話原先約左fb,等緊fb答覆!星期五再覆我…當然星期五無覆…
到左星期六問佢，佢到依家都無再覆我…
依家連上線中都睇唔到…
相信block左我

真係想死

去幾次街都咁

都有5， 6次…
我都以為好大機會~
點知…我都想知死因…

我仲應唔應該搵佢?

咁fb約都幾重要既
咁大間公司喎